[可防可控]烏魯木齊武肺爆發再封城

其實香港應該都要封城啦 一星期多200宗

佢地好似玩咗次千人宴